有咩車係金融狗專會揸？

Gran Turismo
又平又可以扮高檔食女

cla250 dog don’t fuck

ofo

LP-560
MP4-12C
GT-R
Gran Turismo
GLA 250
香港五大MK車

cla 250 下話？

？

應該係cla250唔係gla250

係CLA，打錯
GLA係師奶買餸車

不過你off左topic 我係講金融狗

頭3部都唔覺得MK

開fb睇下，勁多假金融狗同傳銷狗渣
仲要渣去join車會獻醜

吳國龍個fb收左皮無得睇靚車

買得起唔太威 整得起先叫威

gtr唔係mk車都講得出嘅話
就冇討論空間了

唔係掛，之後有冇kick out條友

好多改到好撚樣衰

有冇相睇下

自己搵下麥仔club相

R8 呢

360都冇人講？

cla 250見親都係傻閪揸

諗起弊少架大牛成日都無油

乜原來依家香港兩球幾都已經係mk車

Mk無分貧富